個天non stop咁行雷 你哋嗰到有冇？

天怒？

利：新西

有（紅磡

好大聲，唔使瞓了

我屌你個天啊 放催淚彈唔落雨而家落嚟把撚?

有 望住左 因為瞓唔著

等睇天文台報返行咗幾多萬次雷

試下搵下雷劈落林病度

我都係

如果落大雨催淚彈仲有冇用

係咁閃，但冇乜雷聲

劈中就係天意

有冇人同我一樣 根本瞓唔到

有 閃幾下雷一下 好似代表緊我心中怒火

有

得閃電冇雷聲

天譴林鄭

觀塘區

狂閃 今鋪個天都嬲

好攰又頭痛 但完全訓唔到

有 ;(大角咀

行一下個心拿住一下

如果個天有眼, 應該係催淚彈射個一下
一道轟天雷砍落班冚家鏟黑警度
但可惜依個食左咁多人間香火嘅天竟然係盲架
盲架!!!!!!!!!!!!!